有冇人迷惘 有冇人唔迷惘 （92）

冇人開咁我啦

新嚟既一齊傾下計，唔係小圈子

留返個靚名先

一齊開

笑死